俾老豆睇到我沖涼

平時我唔會主動同任何人講我嘅家事，但今次真係忍唔住。

我10：45洗完碗，坐喺梳化玩咗陣電話之後去沖涼，沖涼之前仲問咗呀媽佢要唔要沖先，我見到佢玩緊電話冇理我(鬥地主)，於是我直接入去沖。
P.S.我屋企浴室係直立嗰隻，慳位。

點知細妹無聲無息咁入咗嚟浴室，呀媽仲幫佢開門。本身我係背對住門口沖，一聽到細妹把聲就即刻擰轉身，見到呀媽同細妹喺門口。之後呀媽話要去廚房，佢冇關浴室門就走咗。
P.S.2細妹1歲半。

結果老豆突然經過，仲要回頭望咗我一眼。嗰刻我覺得自己赤裸裸地企喺老豆面前，咩都俾佢睇哂，好似俾人強奸完咁，喊住咁沖涼。

過咗冇耐，呀媽死都要逼入嚟一齊沖。

但最扯火嘅係，佢完全唔覺得係自己冇關門嘅錯，仲話細佬沖涼都係咁。
P.S.3細佬12歲。

呀媽反而鬧我呢個時候應該佢沖先，但我臨沖前問佢又唔答我。然後佢又鬧我平時著校服都會擘大腳坐，而家先識驚。問題係平時我有著衫可以遮住，而家係赤裸裸咁俾老豆睇哂，性質根本唔同。嗰下我真係爆喊。

平時我唔小心整到細佬，父母要我講對唔住，而家佢哋又唔肯講。咁嘅垃圾仲可以為人父母，我真係寧願同佢哋割蓆好過，咪洗旨意我大個會孝順你哋。

其實以前我沖涼都試過俾細佬睇到，佢又係死都唔肯講對唔住，父母仲話佢細個好快唔記得。

另外，呢啲事有冇得報警，我而家心靈受創受到侮辱。
P.S.4喊住咁打，父母仲可以好安樂咁訓哂覺。

沖涼都試過俾細佬睇到?
咁又點, 又點會同俾人強奸一樣?
有咩好道歉, 一家人有咩蝕底, 咁樣就要割席?
未免太小氣, 咁你自己離家出走羅, 唔好再用父母一分錢!!!

Ching打打貢快嘅

打字

係唔係要去到亂倫先可以報警？到嗰陣時係唔係入你數先？又唔見你喺街裸奔？你就真係低能，睇你都係嗰啲無論咩事都blame the victim嘅人嚟，啱呀叫你嘅仔女俾人非禮嗰陣唔好大叫，有要俾人強姦完先報警😚

discuss 文？

男人老狗俾老豆望到有撚所謂咩

唔係蝕底少少俾爸爸都唔得呀嘛？

生你出來睇下都唔得

我到而家都會同老豆沖

男人老狗比老竇睇下有咩問題

男人老狗搞到咁gay做乜q呀

gay

想問下你知唔知幾時出ps5

metoo

下次睇返你老豆沖涼
打個和囉

This

點算 平時去屙尿都唔會閂門 屋企入仲會入廁所攞嘢

沖涼唔鎖門

個妹可以隔十年先生
一睇就知兩老都係淫底，老竇明𥄫你嘅

點睇琴日場波

茅vs𨳍

其實睇左下就要生要死係乜鳩野思維

男人睇男人無所謂啦

樓主一定係gay

仲要屈鳩老豆視姦，好恐怖

唔報警

請善用起底功能

梳

樓主係gay
如果唔係男人老狗驚乜鳩

樓主碌鳩太細驚俾老豆笑

依家出到ps4啦

鎖門

麻友！！

麻友係雞

樓主到底男定女

老竇老母生你睇下有乜所謂，洗唔洗搞到連打PS4都喊住咁打。

全家都on99

如果樓主係男，
阿媽死都要逼入嚟沖涼。。。

G

點解唔鎖門？ 定鎖左都可以就咁開

樓主啲post時男時女，有時仲有個35歲的不舉老公，思覺失調？

男人老狗去泳池 溫泉個個都條條fing裸體架啦

數學題
P.S.2細妹1歲半。
P.S.3細佬12歲。
而家出到p.s.4.pro 細佬細妹幾多歲

好變態